我想同你講 我嘅心意一直都冇變

你大隻又靚仔 我知你唔會睇得我上眼
不過我都想同你講句...

我肥又柒 考慮下我

佢靚仔過你

所以咪睇唔上你！
我肥又柒咪啱你

佢好大隻
好掛住佢屎忽啲肌肉

你屎忽有冇肌肉...

我！屌！ bye

做咩連你都唔要我

連登冇人？